今晚一定係瘋狂炒車之日

冬至加埋落雨

塞撚死

搭巴士壞車加炒車

真係恭喜你呀